12月24號晚會同六常+鍵騎去中大報佳音

順便攞返幾個condom旁身

樓主成日用埋啲濕鳩表情想點

大量中大迷你龍出現

CU仔 N展仔 鼻屎羅宋湯

覆左你pm